[集思廣益] 如何提高夢中裝備使用效率

自從出左post話有義士為左買裝備搞到唔夠錢食飯後
相信大家呢幾日都好努力咁四出網羅物資
有望係黎緊星期六既旺角仲有星期日既西區/將軍澳提供到一批新既裝備出黎

但係增加物資供應既同時，我地係咪都應該減少物資既浪費？
我既諗法係，義士們撤退時為左減少風險而放棄裝備係無可奈何既
咁架話會唔會可以有一班人可以係義士既撤退路線上standby，幫佢地回收裝備？
比如係地鐵站或車箱內，遊下地鐵河
交到各車站做緊哨兵同接放學既爸爸媽媽拎走？
再大膽d既，係狗收隊後，回到戰區收集返路邊既裝備？

另外口罩既濾罐、濾棉都有官方既使用次數限制
(物資供應隨時不足甚至被中斷，供目前不建議定下次用次數上限)
對於被回收既裝備，同埋義士們依家手頭上既裝備
平日除左搵密實袋保存之餘 (加埋吸濕大苯象會唔會好d？)
會唔會可以搵marker畫一畫佢，寫上第一次使用日期
而每一次使用後都畫返一條線上去
咁架話就可以方便義士們將較新既裝備交比前線，特別係滅煙隊使用。

咁架話義士係前線發現裝備有失效之嫌時
亦較易判定出原因係咪來自裝備的老化
定係自己使用不當戴得唔好/狗又用過期野or加料
確定為老化後亦可以整爛個濾罐或者用marker油花晒佢

好鬼死長,sorry for 1999
希望大家可以一齊研究下

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

幫推

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

其實係清場後 住附近嘅落樓執得唔得呢

一齊研究執物資
成立拾荒小隊

要諗辦法令和理非都大膽d

其實住非高危地區，返歸途中係冇掉裝既必要

唔好再盲目掉裝，多多都唔夠洗呀大佬
尤其係預視到黎緊會有好多s級神裝送到，呢堆野掉左就真係短時間內買唔返架喇

但前線返屋企時又真係好驚既
最好都係搵人幫佢地收左d裝？

如果可以搵到人收就最好啦

如果搵唔到人收既希望真係盡量可以keep返自己一套
眼罩口罩呢堆野拎出街係合法既
狗要咬你，你個袋裝支水都係武器

而且款式差唔多個個一樣，其實係冇可能用呢堆眼罩豬嘴去認得出你

最前線真正令到你有危機既係你發夢時既所有衣著，尤其係d有花紋/特別掛飾既衫褲鞋袋
要掉就真係首要掉左d認到你既衣物先